MacBook Pro with touch bar換SSD一問

我做開design 既
但係近期部MacBook 成日話容量不足
部電腦係一開始跟學校機買既
如果我想upgrade 個ssd有乜辦法？

無, 買外置

其實係我啲software 好食位
我得個2TB既HD 日日好似個屎袋咁拎出街

都冇得換㗎

好撚後悔

已經一段時間係焊落主機板，冇得還好耐，要大容量係要一早買

用咩software咁食位呀
ps都係2g 當你全部有曬ps ai id xd ae 都係10g姐

夠膽咪拎去華強北俾人改囉

買個nas放係屋企

樓主應該係買咗128GB MacBook Pro 13”

買左隻Samsung T5
都好夠用

nas/ 外置ssd/hdd

128GB真係俾狗用

開估15吋

手機都可以,電腦真係唔夠

跟學校買冇得up

15吋邊有128GB

256定512

跟車太貼我冇話過128